Abe=Abraham=Ham
Al=Alec=Alex=Alexander=Alexandra=Alexis=Eck=Lex=Lexie=Sandy=Xander
Alan=Allie=Ally
Alf=Alfie=Alfred=Fred
Amanda=Amy=Mandy
Andie=Andrea=Andrew=Andy=Drea=Drew
Andra=Sally=Sandra
Ann=Anna=Anne=Annie
Ant=Anthony=Tony
Archibald=Archie=Archy
Art=Arthur=Artie
Barb=Barbara=Barbie
Bell=Bella=Isabella=Izzy
Ben=Benjamin=Benny
Bert=Bob=Bobby=Bobert=Rob=Robby=Robert
Bess=Besse=Bessie=Bessy=Beth=Betsy=Bettie=Betty=Elisa=Eliza=Elizabeth=Lib=Libby=Lisa=Liz=Liza=Lizzie
Bill=Billy=Will=William=Willie=Willy
Bobbie=Robbie=Roberta
Carmela=Carmelita=Lita
Carol=Caroline=Carolyn=Carrie=Cary=Lyn
Charles=Charlie=Charly=Chas=Chuck
Chris=Christopher=Criffer=Kit=Topher
Cilla=Prill=Prisca=Priscilla=Priss
Dan=Daniel=Danny
Dave=David=Davy
Deb=Debbie=Deborah
Dick=Richard=Rick=Ritchie
Dom=Dominic=Dominique=Dommy
Dorothy=Dot=Dottie
Ed=Edward=Ned
Eleanor=Helen=Nell=Nellie=Nelly
Flo=Florence=Florrie
Frank=Frankie=Franklin
Gabe=Gabriel=Gaby
Gillian=Jill=Jilly
Ginger=Ginny=Virginia
Hal=Hank=Harry=Henry
Jack=Jackie=Jock=John=Johnny
Jacob=Jake=Jakey
James=Jim=Jimbo=Jimmy
Jan=Janice=Janis
Jane=Janet=Janete=Janette=Jannete=Jannette=Jayne=Jeanie=Jeannie=Jeanny=Jenny=Jo=Joan=Joann=Joanna=Joanne=Johanna=Yoanna
Jess=Jessica=Jessie
Joe=Joel=Joey=Joseph
Jon=Jonathan=Jonnie=Jonny=Nathan
Kat=Kate=Katherine=Kathy=Kay
Ken=Kenneth=Kenny
Kim=Kimberly=Kimmy
Kirk=Kirkus=Kirkwood
Larry=Laurence=Laurie=Lawrence
Len=Lennie=Lenny=Leonard
Lena=Maddie=Madeleine=Magda=Magdalena=Magdalene
Lou=Louie=Louis
Madge=Maggie=Margaret=Meg=Peg=Peggy
Mary=Molly=Polly
Michael=Mick=Micky=Mike=Mikey
Millicent=Millie=Milly
Nicholas=Nick=Nicky
Nici=Nicki=Nickie=Nicola=Nicole=Niki=Nikki
Oswald=Oz=Ozzie=Ozzy
Pat=Patricia=Patty=Tricia=Trish
Pete=Peter=Petey
Philippa=Pip=Pippa=Pippy
Pru=Prudence=Prue
Reg=Reggie=Reginald
Rod=Roddy=Rodney
Ron=Ronald=Ronnie
Rose=Rosemary=Rosie=Rosy
Rudolfe=Rudolph=Rudy
Sadie=Sara=Sarah
Sam=Samantha=Sammy=Samuel
Steph=Stephanie=Stephy
Stephen=Steve=Stevie
Sue=Susan=Susie=Suzy
Ted=Teddy=Theodore
Tel=Terence=Terry
Terri=Tess=Tessa=Theresa
Thomas=Tom=Tommy
Tim=Timmy=Timothy
Tor=Tory=Vick=Vickie=Vicky=Victoria
Zach=Zachary=Zack
Zeb=Zebadiah=Zebby
